政府強烈譴責激進示威者在港島區的暴力行為

政府發言人強烈譴責激進示威者在港島區的暴力行為，他們危害市民安全，嚴重破壞社會秩序。

政府指，示威者不理會警方的反對通知書，在銅鑼灣、灣仔和中區一帶進行非法遊行和集會，其中有人更以雜物堵塞多條主要交通幹道，嚴重影響港島區的交通。一些激進示威者向政府總部投擲多枚汽油彈和磚塊，在金鐘和灣仔一帶多處縱火，肆意破壞港鐵站；亦有違法人士在灣仔一間酒店外焚燒國旗，挑戰國家主權。

政府發言人表示，對這些目無法紀的暴力行為，予以最強烈的譴責。面對激進示威者的暴力衝擊，警方果斷地作出驅散和拘捕，以保障市民安全和恢復社會秩序。

政府發言人重申，使用暴力手段絕對不是解決問題的方法，只會令整個社會受到傷害。為解決當前的困局，政府已展示了最大的誠意，希望透過溝通平台與市民展開對話，共同解決社會深層次的問題。

Source:now

重點：亦有違法人士在灣仔一間酒店外焚燒國旗，挑戰國家主權

已閱

政府又幫手總結報告今日戰績

係囉 啲福建佬真係唔岩

有違法人士在灣仔一間酒店外焚燒國旗，挑戰國家主權

唔講都無留意到

Who care

已閱（附上兩個藍色剔），講完

Well noted

隻字不提北角毆鬥

D福建佬真係暴力

是但啦，譴責你個譴責，無數

呵欠

B隊福建幫被當Condom

我睇到新屋嶺警察點對示威者既新聞之後
已經覺得示威者點對警察都已經冇所謂了
對方都對我地冇底線, 我地仲需要對佢地有人性?
並唔係梁天琦所講既被仇恨驅使
而係理性層面上面既以牙還牙
人地想殺死你, 你仲覺得應該對對方留手 ?

垃圾消息可唔可以唔好POST

list晒今日啲戰績出黎

推

得啦知啦，有無第句

由果日沙田放映會睇地厚天高
有不反對通知書 結果最後拉哂成車人
最少五十個女仔
就知道呢張廢紙一早已經冇用
俾市民無視 搞到咁既田地係你班狗自己做成

閱

哦

十一塞哂啲國旗落劉江華個口入面再燒咗個劉江華佢？

無讚揚福建佬
重作啦